我已經派咗3個白銀聖鬥士去攞習近平嘅人頭

大家等睇新聞啦

我加200個流浮山刀手再大你三萬個黑警